香港人入一入黎互相打氣

送首歌比大家聽下
歡迎大家分享下正氣既歌/說話互相鼓勵國你老母安

堅守

日與夜 拼命抗爭
只係想追尋 自己嘅身份
歷史嘅重演 唔係戲劇重溫
即使再艱難 要改變嘅命運

行出嚟 企起身 唔再蒙敝於人
唔再奢望於別人 唔再盲目去等
繼續和平戰爭努力抗爭 唔再埋沒良心
呢一日 呢一刻 唔再卑躬屈膝
就算犧牲都係值得 我地寧死不屈

漸看著這家
似變了樣吧
漸漸愈陌生
未似往日童話
像看著雪花
要冰封往日冰封牽掛
雨傘伴我力抗風吹雨打

無懼怕天降烽煙
無懼怕激發淚腺
仍然緊守這港口
伸出雙手緊抱自由

仍然要捍衛大時代
亂世漆黑擦亮愛
從身邊到天邊
用愛感染這地球
要堅守
(從身邊到天邊
決心感染這地球 我有)

自由嘅爭取 點會覺得恐懼
就算幾艱巨 我哋都唔會撤退
有壓力封住個嘴 始終有歷史根據
強權嘅催淚 我哋無畏無懼
你想要封住我把口 我偏爭取言論自由
你強行抑壓聲音 我就要從死裡逃生
一串光陰 就算換來幾多黃金
我哋都係唔會甘心
要保全社會民生
要保留原有核心
今次必定會刻骨銘心

借個位
{524}星期日港島遊行有過萬人出黎我切~

借個位：黑色五毛風向警告，大量五毛正在吹襲連登
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下強行通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

叫大家聽呢首歌唔係想大家去做今天我, 反而係希望大家一齊振作堅持落去

唔推正一狗「行動POST」